到底邊個講夜晚食野會肥？

想搵佢出黎煎佢兩巴
聽身邊好多女仔都信呢樣野
講完熱量赤字又唔信 好燥底

已經變咗道理
其實加埋都係咁多卡路里

食白飯會好肥架

其實又唔係完全無道理 因為訓教果陣既消耗比日間活動細好多

research一早證實 100卡你幾點食，都係100卡，唔會變

一日既熱量 你訓前食咁多就係咁多

因為你食完就即訓 ，唔肥都傷身

2020仲信有熱量

你一日已經食三餐再食嘢咪肥囉

師兄想請教中文熱量同卡路里有咩分別？

Ching......

因為夜晚食完瞓覺，第二朝上磅會重左
啲人咪當係肥左

第二朝磅唔會都差唔多咩？透氣都會呼走身體好多水份
不過Ching咁講都合理

無分別囉

肥啲就唔會
消化不良，胃酸倒流機會大啲

唔洗講埋夜晚
本身食野就會肥